放 子華$880 2連 11/7

放 子華 11/7 2連880

880 兩張 ok?